港島人去LKF，九龍新界人去太子

去LKF嘅人請直接去到LKF，相關投票：

另外附上太子 vs LKF嘅投票：

HAPPY HALLOWEEN

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

去太子係鬼

去你老母太子咩，全世界lkf

捉鬼嘅係鬼
個poll入面有二千幾隻鬼 入去慢慢捉

【拒絕送頭】建議和理非合法哀悼太子831死者方法

太子即時post率先出現 等緊LKF果個

即時討論太子站

推 5/10

推 6/10

推 7/10

突擊尖沙咀都得

都得 但唔好忘記太子都有酒吧區

太子極危，放花即走，街坊look

推 8/10

又係呢d垃圾事前post 想分散人數

push

有都尖沙咀 仲太子

各有各去啦

112老銅見

要有戒心同警覺性

80%覺得係鬼就做野啦

搵多幾個手足影住佢問佢